襲警係咪判得輕過暴動？

係,但佢可以係唔撚係都告你意圖謀殺

心水清